{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "디그니티 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン後の11:00以前に人数を追加する場合、1人当たり15,000ウォンが追加されます。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 プロモーション中の客室にはハウスワイン2杯とチーズプラッターが無料で提供されます。 このイベントはディグニティホテル1階のファーストフロアで18時から22時まで(最終注文は21時まで)ご利用いただけます。 全室予約のお客様には客室と朝食パッケージ、BBQパッケージが含まれて提供されます。 朝食は大人19,000ウォン、36ヶ月~12歳9,000ウォン、36ヶ月未満は無料です。 朝食は08:00から11:00までファーストフロア1Fレストランで提供されます。 駐車は無料で、Wi-Fiも無料で提供します。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 BBQパッケージはビアチキン、ポークリブ、グリルソーセージ、グリル野菜焼き、ホットウイング、フレンチフライ、リコッタチーズサラダで構成されており、ビールは飲み放題です。 BBQは1Fレストランで18時から22時まで(1部は18:30、2部は19:30、3部は20:30)利用できます。 BBQ利用時間の前に事前予約をしなければなりません。 キャンセル及び払い戻しポリシーは、オフシーズンとオンシーズン基準に分かれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に人数を追加する場合、何時までに申し出る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン後の11:00以前に人数を追加する場合、1人当たり15,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "プロモーション中の客室には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "プロモーション中の客室にはハウスワイン2杯とチーズプラッターが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "プロモーション中の客室で利用できるイベントの場所と時間は？",
            "answer": "プロモーション中の客室で利用できるイベントはディグニティホテル1階のファーストフロアで18時から22時まで(最終注文は21時まで)ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "全室予約のお客様には何が提供されますか？",
            "answer": "全室予約のお客様には客室と朝食パッケージ、BBQパッケージが含まれて提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の値段はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人19,000ウォン、36ヶ月〜12歳9,000ウォン、36ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は08:00から11:00までファーストフロア1Fレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "BBQパッケージにはどのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "BBQパッケージにはビアチキン、ポークリブ、グリルソーセージ、グリル野菜焼き、ホットウイング、フレンチフライ、リコッタチーズサラダが含まれています。"
        },
        {
            "question": "BBQはどこで利用できますか？",
            "answer": "BBQは1Fレストランで18時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "BBQを利用するためには事前予約が必要ですか？",
            "answer": "BBQ利用時間の前に事前予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル及び払い戻しポリシーはありますか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しポリシーは、オフシーズンとオンシーズン基準に分かれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 620
    }
}